感冒還身穿短褲公演 最終倒下的雪炫

女團AOA的成員雪炫在演出中暈倒了。

15日下午，女子組合AOA參加了在首爾安岩高麗大學花亭體育館舉行的‘port nate korea open舞台活動’。

當天AOA在結束人氣歌曲《like a cat》的舞台之後，正在準備下一首歌曲《怦然心動》。

但是AOA的成員雪炫坐了一會兒，勉強站了起來，但面色蒼白，氣喘吁吁。

擔心雪炫的成員們一直攙扶著雪炫，但是雪炫卻無法站穩身子，搖搖晃晃站著。

之後雪炫在演出相關人士們陪同下在後台休息。

一起觀看這一幕的粉絲們也開始驚慌失措。

留在舞台上的AOA成員們表示：“雪炫現在因為感冒身體不好，不用擔心。”，試圖讓粉絲們安心。

之後AOA在沒有雪炫的情況下結束舞台演出，最後以“成員到最後都沒能在一起，對不起”結束問候後退場。

好慘

之前冬運D表演場好似落埋雪手腳紅晒
D IDOL都要照跳

好敬業

Seolhyun橙到

SORRY冇心

人性
起碼都長褲長衫啦

請祝福雪炫寶寶早日康復😷

請珍惜aoa

睇到好感動，睇出佢真係病左都盡哂力去表演，唔似香港啲藝人

同國個臭格jennie都要學下野

又冇 chap 又冇雪炫。 睇條毛咩

Choa